宇宙級超新星Joao Felix 1.26億身價假動作

超越左牙朗了

要贏人先要贏自己
要fake人佢先要fake佢自己

有冇刷到角？

突登著紅波衫致敬謝隊

牙朗360°踢空氣。gif

你識乜撚野呀
佢呢招係一邊假傳中 一邊用假腳產生引起既氣流令個波急速旋轉改變方向 令防守者防不勝防
無一億身價都唔會有呢個技能

尷尬

佩服你有咁既勇氣send出黎

幽默哩家野

呢句野仲好笑

澤西哥

fake左個黑鬼啦

平機會見，已上報。

澤西哥嘅旋轉波西

呢個仲好笑

你地識唔識波ga？

felix 見到個黑鬼攤大哂個大脾 你睇成個人抽到飛起左
係最後0.1秒唔忍心 射爆佢春袋 先踢空氣

唔信 你地試下比人淩空抽射睇下個春袋爆唔爆

wakakakakkaka 好笑

踢完空氣個黑鬼先攤大個春袋wo

話左佢水

熱身賽之王

佐敦佐敦道嘅左手敦

葡萄牙國技你識條春